法國隻武肺幾識揀人

專揀d濕鳩法官同班狗

繼續攬炒

都有黃中招嘅
不過身邊中招嘅全部藍